# たぬき村のGitへようこそ

## 村ルール簡易まとめ

* 村のルールは村内だけで使える
* 書いてない部分はサーバールール適用
* 変更される事もある。告知はできるだけするから随時確認してくれい

* 入村は承認制、退村も報告してくれね
* 一カ月以上失踪してる人、村および鯖のルール違反者は追放することがある
* 何にせよ村を出るときはアイテム移動のための猶予期間を一週間設ける
* 他の公開都市への所属はできなくなるぞ

* 村の保護領域はみんなのもの
* 地形編集とか建築とかは村運営に相談してから
* 相談の仕方は完全版の申請方法を見てくれい
* 一カ月以上放置されてる構造物は撤去申請するぞ

* コンセプトはみんなで遊ぶ、作業すること。楽しく生活したいなら頑張って雰囲気についてこないといけないのは理解して！
* 大々的な宣伝は遠慮してくれ
* トラブルとかあったら村運営メンバーに報告してね。要望も同じ

* 簡易まとめなんで、解釈違いとか記載してないルールがあります。
　実際には完全版のルールが適用されるんで、そこの勘違いは認めません。